四年

一個星期後就四年
佢唔覺得我對佢好 我有諗過係咪我比唔到佢想要既嘢佢
一直單方面遷就讓步 我認係我太錫佢縱到佢咁
我唔係唔愛佢 只係冇動力再走落去
一齊到好灰
求屌醒

有冇人顧過我感受